你地開燈定熄燈訓？

人地話有光先有安全感
但我就要黑哂先訓得舒服
想知邊一邊先係多數人

：熄燈訓
：開燈訓

開燈訓唔著，除非通頂

絕對係熄燈熄廉
有點丁光都訓唔到同易整醒

負評係俾你個ON9問題

冇全黑環境會增加癌變風險
rip

我係第二個負評
純粹負評個post

利申：熄燈瞓